人一大 冇曬朋友

一個二個有異性冇人性
約食餐飯都約成個月

社交圈子好細

我中學打後冇識過新朋友
但係中學果班開始好少約
青梅竹馬果班又少約

你咁樣！叫啲人未大已經無朋友嘅點好？

中學打後朋友一年少過一年
佢地拍拖嘅拍拖 返工嘅返工
有啲人大左價值觀唔同左又就疏遠左
依家好似無朋友咁 咩都自己一個 去旅行都係自己一個

呢幾年所有大時大節生日 我全部自己一個過

我預見26打後 應該真係冇哂朋友
個個成家立室

想影啲合照 單獨一個影好尷尬

群體活動有啲用嘅
去打吓波會識到波友
去學吓韓文日文英文會識到同學仔
返教會亦有好多教友
不過都係要自己肯主動啲同人接觸
你肯行出第一步 會發現對方都想識多個fd

我都係已經放棄想約人 因為無人約又無人比我約
索性一個係屋企過又一日

岩啊 自拍又柒柒地咁

而家已經係
街又唔得閒出 wtsapp被人勁耐先覆
出去食餐飯 傾下計都無人理
利申:24歲

我今年畢業先體驗到友誼係幾咁脆弱同埋睇得清啲人係幾咁虛偽，我而家差唔多得返我男朋友同隻貓陪下我咋。我嗰啲所謂嘅朋友都係啲信周圍嘅謠言而戴住有色眼鏡去睇你嘅人，而家真係寧願冇朋友，但係有時候又想有幾個可以傾下心事嘅朋友

搵興趣培養下擴闊下圈子嘛

有男朋友都好啦 我上一次拍拖比人帶撚埋綠帽
希望你幸福啦絲打
老左我都諗住養隻狗陪埋我收尾幾年

搵次試下去個短trip

我明你感受，信謠言嘅朋友真係好仆街，有咩想知咪直接問清楚囉

人越大
越唔相信其他人
我都唔想

冇朋友

多謝你呀，希望你都會搵到一個對你好嘅人啦。
但係養隻貓仔或者狗仔真係好好，每日起身或者放學返嚟一見到佢哋就即刻冇哂煩惱

過兩年 我地冇分別

我都有同佢哋咁講過，反而俾人問點解我唔主動解釋下 問心自己都冇做錯嘢，點解要主動解釋返，可能自己咁樣諗法又真係唔係咁變通。

其實都唔係人變左既問題
而係大家生活都冇乜交集
工作唔一樣 娛樂方式唔一樣
煩惱唔一樣 感情狀況唔一樣
以前讀書點同 煩同樣既野 放同一日假
面對同一班人 有好多野可以傾
宜家就算約到出黎 都冇哂話題 冇野想同人分享
講左你都唔會有同感和理解
咁咪慢慢疏遠哂囉

我上到大學已經越黎越少朋友 得番中學果班 而且都越見越少

中哂......

大學全部hi bye friend

你有我

踏入社會工作，真係冇曬朋友，根本冇時間大家一齊聚下，好掛住讀書時候

Cls，我知我衰咩就一早改咗啦所以哩啲喺背後搞小動作嘅人真係垃撚圾，信嘅人又係戇鳩鳩，想我改都要話我知衰咩㗎大佬

神奇既係結婚果陣一定會記得請你去飲

呢個世界啲人係咁仆街咖啦
最好就睇住你點死
所以識得自己醒水最重要

我冇朋友，我係特登嘅，鐘意自己一個人

養左6隻貓兩隻狗隻狗

我知道嘅係
我當人朋友唔代表人哋當我係

結果就係我del哂fb轉埋電話
反正佢哋世界唔需要有我
我嘅世界又唔一定要佢哋

習慣咗一個人，幾好

be fd

我都有試過

結婚請唔請 兄弟姊妹
甚至來賓

朋友再多都冇用
想搵個傾到心事開解下自己既朋友先係最重要

識朋友都要講緣份架，我讀中學、大專A大專B個陣都好多同學係朋友，但做野之後好自然d朋友都變晒fb fds only，真係交心傾計得幾個有

工作太忙完全無社交圈子，真係幾年都識唔到朋友。交尤app d人無個傾得耐。

係我開始絕望的時候，居然俾我係工作到識到個客，大家一拍即合做左朋友

後來係另一間公司做的時候，又係一個估唔到的場合識到個好好傾的客

有d野唔去強求，反而會自己走嚟你身邊㗎。

唔好絕望住啊

就快出黎社會 希望會有好事發生

好事壞事都一定會發生，最緊要識調整自己心態

女仔嘅友誼係咪特別脆弱 男人唔知點解都有種講唔出嘅默契

我都覺，我講嘢直接少少啲女仔朋友都覺得我好mean咁，好羨慕男仔之間嘅友誼係簡簡單單，唔會勾心鬥角

lm

以前讀女仔班 班男仔成日互串 越屌越fd 班女仔就冇得咁放 女仔有咩爭執都會私下問我哋點算 男仔有咩爭執直接過去屌做乜撚嘢啊 我覺得真心屌好過虛偽nice

有時想自閉 唔想同人搞關係 但有時又想有人傾

以為係自己comment

我就係同個女仔朋友講嘢直接少少話佢揀畀第二個朋友嘅禮物好無聊，個朋友未必鍾意，因為佢識嗰個朋友耐過我所以覺得我針對佢或者唔鍾意佢就周圍唱我，話我每次都淨係對佢一個人唔好，搞到其他朋友都杯葛我 cls

係好多女人天生小氣又容易妒忌，暗底裡同你比較呢樣比較個樣，你估真係有咁多閨蜜咩，有幾多個係真心做到朋友交心？

女仔做人真係好難，唔明點解思想唔可以好似男仔咁簡單，但係如果有多啲男性朋友又俾人講三講四，我寧願養多幾隻貓啦

女仔特別易有杯葛唔知點解 一有人話A唔妥即刻成班女仔好似同A世仇咁憎佢 痴撚線

唔好太濫咪得，正常識下異性有咩問題？唔通多幾個男仔朋友就等於姣咩佢地冇異性朋友架？班女人啲思想都唔知做乜9，呢啲八婆frd都無謂深交啦

Lm

所以而家通常自言自語

一定有人肯聽!

中學之後一個朋友都冇

我連hi bye fd 都識唔到

agger
開左個吉ig account 自己打野

空氣會聽
宜家仲要自己住
成兩個月都無見屋企人

睇黎我地一樣

I know that feel, bro

我冇用ig

唔通您用xanga？

我anti social media毒撚 ig fb sc都冇用 u啲人個個都用 一嚟就交換ig

Fb都冇

fb有嘅 不過成幾年冇開過

果d ig fb哂氣
個個用嚟淨係曬命
冇人想知呀

支持巴打您唔用

你兩個同年齡喎

所以咪識唔到朋友

same 已習慣一個人差唔多成年 上堂 食飯 做咩都一個人

果d只係酒肉朋友
冇事咪一齊玩囉有事就即刻走
要唔要都罷

我翻工都係一個食飯
其實自己一個食更開心
唔洗煩

我連普通朋友都識唔到 點先可以識到真心朋友

開頭都係嘅 我依家咁差唔多成年 有時都會有啲寂寞 人地個個都同朋友食 我自己就一條毒撚

咁你以前讀書啲同學仔呢？

一個人鍾意食咩就食咩
對住電話食 仲好啦

背後啲人都話我個人怪
我都冇理佢哋

所以巴打您唔洗sad

原本中學得3個朋友 1個去咗外國讀書 已經冇聯絡
另外2個港豬 我六月個陣叫佢地出 佢地唔出話我on9 仲話你係咪覺得自己好撚威 我先唔會好似你咁on9
我會永遠記得呢2條撚樣講過啲咁嘅嘢
上到大學到依家都識唔到一個朋友 大學個個都social撚 圍威喂 你唔social唔埋堆根本識唔到人

當身邊摯友都成家立室
自己仲係孤身一人
長夜漫漫是如何走過

個2條撚樣已反面

咁巴打你有冇用social media
我都想快啲讀完書做嘢仲好 根本毒撚就唔應該讀大學 group project慘過食屎

啱啱先同朋友嘈完
幾個圍插我 話我性格有問題
就係因為佢地幾個成日見成日食飯
我忙又怕死唔想出街除口罩
所以同佢地生疏咗好多

唔緊要 你點都唔會衰得過我一個朋友都冇

哇屌
果兩隻唔單止港豬喎
根本就係藍屍
屌
道不同不相為謀呢啲人真係絕交都唔使理佢啦

不過入到大學最煩就係分組做project
又唔知揀唔揀你入group
好尷尬

唔一定要隨波逐流跟人哋做埋同一樣嘅嘢
最緊要自己開心

有用
不過空殼account
睇野only

你仲有幾耐先畢業呀？

老老實實而家呢啲時間真係唔好出咁多街唔好聚餐
根本就唔係性格有問題
你由佢哋去死呢
佢哋要中招你都阻止唔到㗎

I am your fd,ok？

依家先year 1 有排捱

仲有成兩年

3年呀

而家大學讀四年咁耐㗎咩？

隨緣啦 希望可以識到唔係social撚嘅朋友

巴打

仲要去野餐 心諗

334喎

咁你果班除咗你之外
仲有冇人都係唔埋堆？

on99
野餐
不 了 啦
一定係港女為咗打卡自拍影相啦

sor
脫節太耐我係會考時代

巴打我都係95
Be fd ok

我認我怕死 咁又點

唔使理佢哋啦
而家高危時期安全d好
你估第時冇機會咩

第時都唔想同佢地去
已嘈

港女fd要唔要都罷

最衰嘅係佢地覺得有問題嘅係我
周圍唱我

唔使理佢哋啦
根本都唔care
班臭西鍾意唱咪唱囉

會咁唱你嘅所謂朋友要唔要都罷

我仲要係比較重情重義嗰啲人
以前我幫過啲fd好多 佢地無幫番轉頭都算
諗住共完患難可以一輩子㗎嘛

好sad

唔緊要 冇朋友咪冇朋友 我陪你 大家都冇朋友

你當佢哋係好朋友
佢地當你就應該係酒肉朋友
我之前留言都講啦
無事咪一齊玩
有事咪叫夾唔走囉

不過講真 你個啲真係豬朋狗友 咁就唱你 真心朋友點會唱人

唉 我之前個啲都係
依家一個人都未必係壞事

多謝

佢地彼此就真心朋友
我就永遠唔係

話説我原來已經成年冇用過whatsapp 冇人搵 淨係得屋企group

祝你早日搵到珍惜你嘅另一半同朋友啦

我明 我之前都係咁 佢哋自己會出去玩 唔叫我添 跟住仲會喺背後講我 真係唔明點解男嘅都可以咁

咁睇落好似男同女都無咩分別

男人老狗都好似女人玩小圈子
藍屍真係藍屍

另一半

唉 咁諗返其實同佢哋反面 依家冇朋友都算係比個機會我睇清身邊嘅人
點解人哋可以有啲真心朋友 我就比人當on9仔 我自問真心對人 點解

朋友都冇個 更何況另一半

早d知道真面目都未嘗唔係好事
緣分 呢啲嘢好難講嘅
唔使強求
最緊要自己做嘅嘢對得住自己就得

唉 我都只不過係想搵個真心朋友姐 點解咁唔公平 真心對人換嚟嘅係比人當on9
樣衰真係原罪

同意呀
時間過得耐咗
識咩人都唔會真心對人
因為已經有咗個戒心

唉 真心對人其實只不過係自己on9